聽日會同一個女仔出街，而我好大機會會收好人卡

而家返緊通宵更，雖然好眼訓但個心囉囉亂。
交代返少少背景先
大家都係同事黎，共事左一年左右。最近呢期開始傾計傾密左，會講下大家屋企同前度既野，一講可以講幾個鐘，whatsapp同講電話都有。
而且最近仲有morning call叫對方起身，我覺得好好feel，我相信佢都覺

聽日，其實係十幾個鐘之後，就會同佢出街食飯，我亦會同佢表白。同時我已經做好食檸檬同被恥笑既心理準備，po上黎純粹發洩下而家既情緒。

到時又功德圓滿

祝你成功

其實你咁講得 自己無乜信心
不過都祝你有意想不到好結果

無論結果係成功定失敗，我聽晚都會上黎同大家講聲

留名

都只係一半半，老實講我冇十足把握，但呢啲野唔試過又點知

我知身邊既人都有上連登，如果識我的請勿相認

我知你係邊個了

我一個月前都檸檬慘食
同你一樣心態
不過希望你成功 講自己感受就得

加油呀 G持你

莫非你係果女主角？咁你宜家仲出唔出

咁點解唔有把握先表白

第一次出街就表白？

唸下點樣打動佢，把口掂既，no都變YES

俾心機

點解要表白

如果會互相morning call 咁你都得左米9成啦

錯手負皮左，留個言祝福下樓豬啦

加油呀巴打 用誠意打動佢

怕收好人卡咪唔好表白囉
宜家2017仲興表白架咩
佢當你朋友你咪當返佢朋友囉
真心大家互相鍾意既呢d所謂既"名份"
唔要又怕咩?

出街係做啲咩先 睇戲？

千祈唔好表白 衰硬
通常啲女唔即刻答 返去唔知諗乜鳩就會衰
同埋對佢忽冷忽熱下 逼自己當佢係朋友
可以扮下忙 或者去個旅行咁
用啲佢無得反抗既理由冷落下佢
你會feel 到佢緊唔緊張段關係 咁就知自己有幾成把握
曖昧個期係最好玩
唔好咁上心住 出多幾次街 試下送人返屋企先
時機成熟就即直接拖佢啦

睇你都係傳統個類男仔...5050 就表白真係搵自己笨

睇戲試下拖手仔先啦...探下水溫

如果條女又係5050既聽完你咁直接既表白，一句唔想咁快一齊，你都唔知點好

Lm

表乜撚野白

唔好表白啊，直接拖，唔甩你就贏

lm

真心咪表白，表白會俾時間佢亂諗野
行街嗰陣加多啲身體接觸就得

表演

出多一兩次街先啦
會唔會急左d

LM

準備改名功德圓滿v4

已收工，返去訓陣就出發。

唔好意思各位巴絲，其實我一開始應該講多少少，之前都試過同佢出過街食野，途中都有講有笑有串下佢咁，佢都幾玩得又會扮嬲。
到最近我返通宵，兩三點個陣佢都有專登whatsapp/打黎陪我驚我悶(因為通宵更比較靜)，仲會叫我如果攰就抖下。
所以我都覺得佢幾care我。

多謝巴打，我都知曖昧期係最開心最好玩
但係我聽佢講完佢ex啲野，我覺得佢好慘，每次諗起我個心就唔知點解好唔舒服，差啲喊左出黎，我唔想個傻妹再比其他人傷害。。。
今晚我會順其自然，到我覺得適當既時候就會開口

加油阿，希望星期一見到你地一齊返工

唔好講la~搵機會一野拖落去la,真係work過講出囗ga

留名睇結果

加油

加油+ 留名

佢拖左

加油，表現出誠意，總之迫到佢肯嘗試下就成功左一半
曖昧係好刺激，但拖得耐就唔好玩架啦
我都差唔多情況，不過放棄左

等包膠
祝凱旋

加油呀巴打
祝福你

加油啊
點首歌支持你

留名跟進

留個名加油

加油呀巴打

祝你得

on9仔仲表白

學ive仔?你受唔受溝啊?

直接拖 得就得 唔得就罷就

我覺得你會成功喎

留名
唔係live但都睇到好緊張
加油呀電車

Btw 一嘢轟落去啦唔使表白㗎

要記住薑茶仔帶比我地既教訓

直接係過馬路呀 危險呀個啲位拖落去
講真
表白儀式野黎 後補/唔補都得

拖得到之後就成日一直拖住
真係想確定關係就送到樓下之後先係咁易補句goodnight女朋友

帶條女去遊行好過啦

食完飯去飲杯野 有d氣氛就得啦 表咩白呀

即時上埋房 ？

呢D野岩FELL就黎架喇

出緊去了，有啲緊張

我半個月前都係約左一個女仔出街
預備好收卡，亦都甘願收卡
依家佢係我女朋友，未來會係我老婆

你係幸運既人

留名等樓主更新情況。

加油呀 樓主 我發你架

加油呀電車

gogogo

加油啦

樓主加油啊
等你好消息
我下星期都打算做呢d野
不過打定輸數多
試左起碼無憾

加油呀 巴打

加油啊！

去阿電車

支持

冇feel就唔會出啦

毒撚表示支持

加油！

live緊好緊張
樓主加油

半個月諗到咁遠

between我係嚟同樓主加油

上呀電車

樓主加油

流鳴跟進

等睇樓主成功
我都好想成功到

老實講聽你咁講似做兵多過有FEEL

電車go

巴打加油

說話唔係咁講
單獨倒數都可以係朋友

唔好學我呀巴打
表白先知佢係les.......

加油阿巴打

留名 加油呀 巴打

加油 巴打

咁快睇再到live
好緊張

留名失敗

咪撚表白呀真係 真正的couple係唔使特登表去知人點諗 本身都已經知對方架啦

巴打咩環境

加油呀電車男！

巴打加油
平常心!!!

加油呀樓豬

電車

成功影張合照黎睇

live緊

表你老母白咩
直接拖手啦on9

樓豬加油

溝女洗撚表白咩傻西瓜

留個名先

係咪已經開緊房？

留名跟進 祝樓主好運

加油呀

加油啊

加油啊樓主

lm 加油

加油！！

幫手集氣

特登登入
加油

屌，無事啦 輕鬆

live左

樓主記得一野拖落去啊

樓主去左邊?

結果呢樓主

樓主加油等好消息

樓主加油啊 等你好消息

樓主加油呀！

真心GoGoGo

十卜

岩岩食完飯，佢卜左間幾好feel既餐廳，暫時感覺唔錯。
學巴打話齋，唔洗表白既，岩feel就會一齊

G持

咁即係表唔表😂

得左？

Good luck

得咗

咁姐係得咗定點

一定得嘅

樓豬好波

得米未

各位我未講出口呀，始終好緊張

係咪即係得左呀

巴打好似無急住表白啦喎
啱丫 慢慢黎 水到渠成啦

送到返屋企先講啦

好緊張 到底成唔成功

加油呀樓主！
快啲同佢講啦！

講乜鳩 一嘢拖落去啦

死都唔好表白,起碼拖左手錫左先
比人拒絕都叫有d美好回憶

唔好成日用電話住先啦

出街咁樣我覺得好唔尊重

加油呀樓主

睇落有機

通常呢d post最尾都衰收尾
btw 樓主加油

支持樓主

講真一定掂

為巴打集氣

都幾大機會 ok wo

加油阿 電車

進攻進攻！

薑茶仔

點啊

LM 睇成功

有結果未

唔洗表

一嘢拖住佢
得就得

check 左附近有冇百佳維記未

得就得 唔得食忽得

9pm第九頁啦 唔知電車得米未

坐得沙灘好大機會得米啦

拿拿聲今晚就中出佢

加油樓主

加油
毒撚集下氣幫手先

一齊咗未啊樓主

第一次約出街唔一定要表白嘅
樓主加油

點解要咁急表白

雖然薑茶仔係柒
但係個種毒出味既純真同勇氣
係值得我地立碑記念佢既
睇落樓主又唔似會咁
加油

加油啊電車

樓主加油呀

live 左，加油呀樓主

條女我屌過幾次啦
得罪講句 你連幫人埋單都無資格
唔好害人啦

利申 係你附近

check 定附近有冇得爆房先呀

樓主
而家成功失敗都好
唔好用電話啦
留名睇包膠

結果呢

屌，live左
加油樓主

加油啊樓主！其實唔難架

我都好緊張添

Btw 加油

集氣

柒頭！唔成功唔好反黎見我啊！

加油呀！

加油巴打

電車 加油
有morning call機會都幾大

加油樓主
有時有個必死決心反而會意想不到

加油， good luck !!!!!

加油電車

其實係唔肯定/大機會情況下表白係好鬼on9
好心樓主了解左表白係有咩用途先啦

Good fuck

我覺得表白先有誠意

正皮集氣

畀個正皮先，同埋樓主加油呀

一定得㗎樓主！

好緊張

最新消息呢

得米未？

死左？

加油 你一定得

有feel既話平排行都會借啲意揩下你咁架啦，表白反而破壞氣氛

good luck

上水未

扑緊野了我諗

成11點啦wor 尾班船都就黎黎 樓主搞掂未呀

射未呀樓主 等緊你報告

留名樓主今晚報喜。

到時一齊左 記得摒棄左依個習慣
因為…開左個頭翻唔到轉頭

希望你成功

成功阿

Good Luck

樓主可唔可以唔好吊我地癮

一係扑緊一係喊緊

我都試過表白完收好人卡，對方仲要本身有男朋友。
但最後憑真誠打動對方，成功一齊左

你小心d 因住有人用真誠打動到你條女 你都知你條女有仔都會同人flirt 同受溝架啦

樓主送埋人哋返屋企好上水見我哋啦

扑緊？

樓主搞掂未呀?

你個廣告時間都好很耐啦

喂 上水呀樓主！

可能一路都幾條仔呢，
公廁嘛

去呀！！！！

扑緊未？

ZZZZZZZZ

我三月都試過
最尾一拖左佢就一齊左到而家

樓主呢

留個名，其實一手拖落去就得米，唔洗表白

有結果未？

有結果未阿...等緊阿

各位巴絲我返來了。
報告下今日行程先，首先唔會去開房先

成功未

咩環境樓主

講重點啦 得左未

先講結果, 後包膠
睇你咁風so, 應該得米啦

快啲講啦屌你！等左成日

上得水結果應該唔會去到最差掛
唔好理上面啲人，由頭講起先有味道

快啦

到底點啊

跟住呢

講得未

冇去開房 係咪返去屋企啪

屌你老母
等你幾粒鐘
講重點啦仲行程

其實都驚架，希望結左婚之後就收心養性啦

文呢？

等埋你報告我先訓

屌你快啦

又live
推下先

快

即係收左卡？

加速啊樓主

加速 好緊張

屌你講句得左係咪咁難

係唔係咁難講呀？

點呀樓主

講重點啦樓主

佢d語氣咁招積，應該得左啦！ 恭喜！脫離打J一族

爽手啦唔該

學人賣關子

第一頁飛到14頁喇 想知結果呀

點解要吊人引

屌 咁耐都未有 快啲啦！
先講得定唔得

屌你老母尋晚留完名而家專程入黎睇你講聲得左
你又唔撚講

會唔會係根本冇表白 大家各自回家

我都想知

快撚啲啦

屌，一問一答會死咩

講得唔得米先啦

唔想知行秒啊 直接落重點喇屌

咁都要拖波

會唔會今晚都出唔到

唔好又係咩大家做住朋友先試下發展下個d答案

快撚D啦仆街仔
聽日要番工架

你真係好好人啊

屌左個閪窿未？

等成粒鐘都未有

聽日仲要番工嫁 快啦

等左成晚

你對唔對得住我地 等左你成晚

喺屋企啪緊?

係咪撚鳩我地呀 得就得唔得就唔得啦

吊起大家條癮做乜鳩呀

好緊張，得米未

未打完就出左
今日同佢去左馬灣，係佢帶我去既，我咁大個仔都未去過。一去到個度環境好好，有景有海灘，可以話係情侶拍拖聖地。 我當時覺得佢卜呢啲地方食野，應該佢都對我有feel啦。餐飯質素很好，其間好開心，大家有講有笑。
食完之後落海灘行陣，屌成對鞋都係沙，個陣個天都黑晒，成個海灘都好黑只有海浪聲，其間講野互相串下咁，我有諗過當時一野拖落去，但係我想拖個下佢行開左，咁我梗係行返埋去，不過個刻已經冇左個勇氣，最後係海灘行左走就返左上去，然後就搭車返出荃灣。
搭車其間佢叫我抖下，話我好攰(咁佢都知我返完通宵)，好啦咁我就諗住恰陣，唔夠1分鐘佢就叫我一齊聽歌。咁我陪佢一齊聽下。。。
第一首英文歌，因為我英文唔好，再加上當時坐左車尾，副計好嘈人又多，我只聽到少少單字。但我聽到個旋律同啲音樂都係似啲sad既歌。第二首經過一些秋與冬。第三首都係英文歌，呢首都係似啲既歌，首歌好多句都係only開頭，但後面我真係聽唔到。
麻煩各位巴絲幫我搵下第3隻係咩歌，男人唱既。
我唔知佢比呢啲歌我聽有冇咩表/暗示，但骨子裏我覺得有，因為佢曾經拎部電話出黎轉過歌，轉到我聽到呢啲。。。
然後我地就去左機鋪，因為佢之前話想玩tsum tsum，當然玩個時我係比佢屈機秒殺左，仲被佢笑我咁咋。然後再去左玩啪啪啪，係佢拉我去玩既，呢個身為毒L的我都有時會自己去單機下，所以我都救左佢好多獲，其間我地玩到癲左出晒汗(仆街當時我聞到我啲體臭出緊黎)，但係玩到咁high又唔捨得停，最後都玩到好後冇晒命先走 跟住佢問我有冇玩其他，我玩左鋪街霸，比個神手屈兩鋪機就走左
成程機鋪遊大概一個鐘，佢話幾鐘意睇人打機，尤其係跳舞同音樂機(我本身都冇玩)。成程都好開心既，有少少身體接觸，揩下油咁。
最後我就送佢搭車，途中佢話岩先餐飯好咸而家好口渴要買水飲，我講笑咁話最衰都係你，跟住佢舉起隻食指指住我☝話小心我好記仇，見到呢個黃金機會仲唔捉住佢隻手咩，再講記你個頭，我先唔驚你，再嘗試整返佢隻手指入去。點知個佢隻手指伸到勁直，我

我屌你，得唔得講一句先啦

....

我屌你

得定唔得呀咁

加速

我屌你啦

我屌你 一次過打哂先出啦 好吊引呀

手咩指呀我屌你 得唔得都講聲先！
你今晚出唔出得哂嫁？

仲未入主題

屌你，到底得定唔得呀，咁撚多廢話

聽日考試 快撚d講重點

我屌你！

快撚啲打結果！

點啊 屌你

我屌你老母
又打打下出撚左?
快撚啲打埋佢啦仆街

放棄 聽朝等結果算

不如你直接講得定唔得啦好嗎

快d

已經覺得好sweet

屌你老母先講重點後講詳情得唔得呀

全世界都屌樓豬

我屌你，快啦

屌快撚啲

得就一隻字 唔得就兩隻字

好多only首歌係咪Let her go?

砌住伯母等

叫你作文啊屌你老母？

最後我就送佢搭車，途中佢話岩先餐飯好咸而家好口渴要買水飲，我講笑咁話最衰都係你，跟住佢舉起隻食指指住我☝話小心我好記仇，見到呢個黃金機會仲唔捉住佢隻手咩，再講記你個頭，我先唔驚你，再嘗試整返佢隻手指入去。點知個佢隻手指伸到勁直，我屎眼就黎着火，最後互射左三次。

快啦

即係得定唔得?

不過打咁長
九成得米啦
衰咗邊度會有咁好心情

快撚d la

應該係哩首

得唔得都屌
有得同女出街已經要屌

我都即刻諗到依首 屌呀

屌你老母打得你咁開心實得左米啦仆街

一定得左啦

屌 出埋佢啦

快啦....

我咩啊

雖然估到得左 但都想睇埋

我屌你，害

我都覺

屌，打句得米，我地咪開心睇落去
打句唔得，我地都可以做個賽後檢討
樓豬快啦

心水清啊ching

申到隻手指勁直，跟住一尻野插撚左落樓主屎眼到

f5f5f5f5f5f5f5f5f5

痴撚左線

我唔小心屈傷左佢隻手指 而家喺醫院排隊睇緊急症

樓主 我正式屌你老母
你可唔可以打撚晒先po出黎

係啦

我你老母咩，快撚啲講啦

我仆你個臭街

出唔哂喎想點

屌喇星快啲啦樓主

重點啦

點知個佢隻手指伸到勁直，我就捉住佢隻手，佢話係個好人，我話可唔可以俾次機會我，佢都係話唔得，最後我就自己一個聽住歌返緊屋企

我你老母咁大篇野都未重點

其實係咪開錯台啊

樓主你快撚啲好無
等睇埋佢就瞓

完了吧

點啊 聽日要700起身啊 等你咋

屌你老母得未啊

樓豬，聽日要早丫。快撚啲啦

咁即係衰撚左了，我同女去街
通常佢地都求我送佢地翻屋企
佢地好撚鐘意依樣嘢

樓主打字又慢又講唔中重點

樓豬咪撚吊人癮啦

快啦屌

得未呀 好眼訓呀屌

無好感咪唔駛囉咁簡單

負皮樓主不解釋

即刻諗到呢首

會唔會有仔呢
利申，就快見到樓豬逼供

叫佢快啲出埋嗰啲啦。好眼瞓

見佢無咩表情就唔好多問啦

咁熱心打行程 應該得米啦 仲想柒你地班撚樣

爆料

一定得左la

傾緊咩

屌，快撚d啦

文字直播啦

樓豬真係好嬲抽

哦，咁即係呢次有閪屌了

即係點呀

得米？

Push

樓主，屌你

加油努力

Pish 樓主屌你

點架 等你講埋就瞓喇大佬

等到點幾都仲未有結果

or自high

得就一隻字
唔得就兩隻字
答撚左先啦屌

記得做足安全措施

屌你老母樓主

講未啊

大家屌撚完伯母 樓主都仲未出到文

又無收卡又無閪屌
即係點

理得佢有無西屌即 即係得定唔得

做兵呀

屌你老母男人老狗成個女人咁婆婆媽媽
條女鐘意你d乜? on撚9

姐係無表白呀？

點半啦 講咗得唔得先啦

屌你老母即係點啊

又冇收卡又冇閪屌
唔通係玩兄妹?
我當你係阿哥咋

即係咩事都無發生

吊撚住你條癮

即係入伍啦

都唔知做乜撚野

同時吊埋的地

屌你呀媽個撚屌化臭西
一句得定唔得呀
打咁長篇文有頭冇尾
做男人做成咁 抵你成世冇閪屌
含春傾電話都唔理伯母比連登仔屌緊

得未

屌 聽日再追po啦

屌

咁撚難答咩？
得左？好人卡？

講得未 得同唔得等左你十年都未講到

仆街

屌你老母，你同你個fd都係on撚柒9個咋人黎，屌你老母食撚屎啦，抵你兩隻食屎狗做一世毒撚

無收卡又冇閪屌 一定係 樓豬根本冇表白 正常表左一係得一係唔得

Sor 各位巴絲 我電話就冇電，返去會打埋個過程。

最後結果係我送佢上巴士，我想同佢一齊坐返去，但佢唔想我咁辛苦。
我冇同佢表白到，因為我唔想破壞而家咁既關係，同時我亦我feel到佢對我係有啲意思既。岩先佢返到屋企同我報平安傾左陣電話，所以咁遲先出到文

另外

啫係收左卡啦
冇收點會婆婆媽媽講唔出 實興奮到通晒天啦

屌你老母

屌你老母
一開始就咪撚話表白啦 冇撚用

樓主死肴底

屌你老母又要吊我地癮個結局又唔係好喎

冇結局 咁多位巴打早抖

儒夫！！！白都無勇氣表！！！

PUSSY

屌即係淆底無表白

岩！正pussy！！

玩左成日 連句鍾意都講唔出口
仲要老點咁多位巴打等你覆
屌你係咪男人黎架

結論：樓主ff條女對佢有意思 然後冇閪屌 完。

死廢尻

張唔張開就唔知
等左成日表白都唔敢真係

屌佢老母即係點啊

你班毒撚比啲耐性啦
抵你班粉腸溝唔到女
睇個勢就得米嫁啦
曖昧多陣駛死咩
曖昧期愈長 基礎打得愈好

屌又話一定表
最尾咪又係淆底

屌你唔係表白就咪柒開依個post喇

其實樓主真係on9
由頭到尾都話feel到條女對佢有意思
但又唔想破壞段關係 唔表白
姐係你覺得佢對你有意思 你表白會破壞關係 ？

記住依d關係唔好咁耐ar~真係頂盡三次好k.o條女la

加油👍🏻

叻仔 識享受耐啲曖昧關係

扺撚你死啦，做兵啦柒頭

無得救

祝樓主一世收好人卡

辛苦晒樓主伯母

留名學野

最段一刻搞呢啲，好彩未咁快畀你呃撚走個負皮，男人老狗表白都呢樣嗰樣

廢鳩樓豬 一世做兵啦

屌
原來係無表白到
好無用

又話自己feel到有意思所以想去表白
最尾原來
屌你老未都ON99

遲啲畀人搶左唔好喊

條女係咪姓黎？
你講既野我都試過有個女仔同我全部做晒
連叫我休息下 隔一分鐘比我聽s a d 歌都係match

依d moment你唔去進一步既話條女會以為你唔想同佢發展而漸漸搵第二條仔
利申 過來人

廢

表白即係逼人表態，係on9仔行為

原來頭先係金禾玩啪啪啪笑到癲左既就係樓主同佢條女

條女靚唔靚先？

如果我唔係係度開左呢個po就已經表左白，我今朝睇到第2頁窮二代同其他巴打講，我覺得講得幾岩
我同佢今次只係第2次出街，就算有feel而家表白我覺得快得滯，諗住出多幾次街先。
我今朝先收工，今餐飯我完全冇準備，雖然今日個氣氛好好，我都有鼓起勇氣想拖，但我miss左個chance,只係影左幾張相。我想留返下次我準備好晒所有野再同佢表白，例如係整/買啲小禮物，係餐廳開支白酒之類。
期望我今日表白既各位巴絲真係sorry🙏，多謝你地咁支持我。。。
另外都要多謝又一村巴打幫我搵到隻歌 我聽完都覺得好sad，因為佢久唔久話我因為ex既野而嬲。其實我只係嬲ex變左港女,今次之後我會改善下。

仲有機會，加油

有女仔對自己有意思真好

我從未試過這種感覺

整你老母 價值最重要

終於睇到個尾

本身好多巴絲都叫樓主唔好表，樓上班人唔好屌啦

樓主得米就梗㗎啦，但曖昧期都唔好拖太耐
下次一嘢轟落去再出po包膠，不過都唔好再拖我哋結尾

屌你唔撚死你都冇用

追撚左咁耐post得啲咁嘅野
Btw表你老母白咩，俾個目標自己
下次岀街一定要拖手，真心三次約會都拖唔到基本上
俾埋個方法你試試
搵條電梯然後企係人行嗰面，之後借啲依同佢講我地企錯位，然後用手推住佢條腰返過去企人嗰面，攬完到地下嗰陣拖佢隻手然後你咁豬㗎，之後就唔好放手啦

衝燈拖佢過馬路 成功率成90%

垃撚圾 淆底就淆底啦

屌你老母垃撚圾
咩都唔想破壞依家既關係

咁你就快啲再作準備啦
咪撚再係到條條fing呀

渣ga 俾哂機會你都唔把握
啦啦臨約下次見就拖落去啦

記得下次出街 點都要拖到手
再下次就攬埋 之後錫埋
每次出街都升少少溫 好快得手

學到嘢

快d表la
人地女仔都做到咁明顯
你仲唔主動d？？
唔冧你會同你去咁多地方？？
講真女仔唔會因為你d咩小禮物
開枝白酒 就接受你示愛
而係你好簡單好真誠既表白啊！
懵佬
睇見你慢吞吞就嬲過火屎

表乜鬼啊，係鐘意大家都會feel到
利申車現任返工，直接嘴鳩佢

真係代所有巴打屌穿你個菊花，到你下次想表佢老母白個陣，條女就會話 sorry 呀 James, 我有男朋友啦...大家好朋友咪幾好

邊有分快定慢
timing岩又有feel 就一拖就成功 沒feel給你出100次街都是fd zone

垃圾

約你去咁既地方就緊係有野啦，唔係條女得尻閒同你搞咁多咩，做到咁出面你都傻下傻下咁，到時無左真係唔好怪人

屌你老母咩等左成日都冇表

樓主依種男人我最憎 諗嚟諗去 聽首歌都可以ff 懶感性 細膽
尋日既情況就拖落去攬落去啦 有料到就唔會反感 想flirt多陣咪扮無嘢 莫講話你做左 而本身反感既 見到幾次都唔會有好感啦

屌你老母 咁好機會你都唔表白 做死一世兵啦

屌你樓主垃鳩圾
同我一樣

雖然滿足唔到我睇估嘅慾望 但。。。。

加油啦

巴打

佳人不可唐突，好酒不能蹋。

加油

糟*

你拍過拖未？

COW女係唔洗表白嫁師兄。。。

true

但原諒初哥啦

表白開乜撚野白酒啊...on99

垃撚圾

下次準備好，下次好表喇

下次記住開post直播

各位巴絲小弟知點做啦！
如無意外今個月會約多佢一次，到時再直播
你地屌得我岩，但會令我下一次做得更好

樓豬真係 比哂位你都唔識上

開酒

沙灘咁好機會都唔撚拖落去

放心唔係姓黎

屌 沙灘咁好機會都唔講

反而想知拖完應該講乜 定扮冇野keep住傾計就得

第三首歌係咪let her go

自膠 無追哂

一次過追哂，我想講曖昧期係好正，正到令你唔想表白破壞左現時既關係。個女仔滿足到樓主，所以唔想改變。但你要記得，曖昧太耐會覺得你冇誠意。樓主好自為之。

樓主垃撚圾 肯同你相處成年仲話會收好人卡 我呢d連相處機會都冇

表白啦

G持樓豬

不過負皮你條垃圾臨尾縮沙
你對唔對得住咁多位巴打呀

樓主廢能到
比著第二個
BOOK撚定維記上車去爆房啦

屌你咁熱仲去呢D地方

其實乜都唔洗講架喇
下次行行下街一野拖落去就得

佢問你你先講

暖味係就係正
不過一攤凍左，就好快收皮，所以要速戰速決

我好葡萄樓主

訓左冇睇 樓主得左未？

講多次 表白係你得米既時候就用
你為啖氣冇意思

沙灘唔拖

有人話表白係on9
我想講情情愛愛既嘢有時差個肯定
就係有同無既分別。
女仔唔會時時刻刻等你俾機會你表
白，你死都唔表白，件事只會永遠
差個認證，就好似永遠做情侶而唔
結婚咁。

你靠害

樓主人格分裂，不安

快d表
曖昧超過一個月就無架啦

毒撚學咩人拍拖姐

屌, 咁就散場
下次記得直播, 出完街好上黎包膠喇即刻!!屌你老味

好彩無live住睇
上面篇文最後得個我字 我真係會屌死佢
咁都唔出口

點都好 祝你有好結果

行動啦，仲講

做野未啊 樓豬 唔好錯失良機先後悔

幾時表白呀垃圾樓主

得就得，唔得就唔得。
不斷自己幻想可能得可能可能咩其實
係俾個藉口自己唔想去面對。
其實拖拖拉拉係好辛苦，就好似一舊
肥豬肉擺係你個口前面，每日都只可以
用條利去賴而唔能夠光明正大食落肚，
到到舊肉俾你賴到梅晒牛晒蟲就再食唔到。

想問樓主book邊間餐廳咁好景?

屌你老母 浪費機會

垃撚圾 曬鳩我時間
咁撚無膽真係祝你以後帶帽
我諗你到時都係er 都唔敢er 唔肯面對現實

我已經決定左，下次出街就會出手。
不過我同佢暫時未夾到時間出街，要下星期先得，而家都有keep住whatsapp/傾計咁，如果有最新消息我會講聲

冇人想知

下次見到唔會再入黎

樓豬A0?

覺得比你呃左

啱啱一次過追晒
屌重以為會好似電車咁勵志結果原來是on9的

原本想話香港又唔係日本，唔係情侶先出得街／出第一次街就要表白，
表白做乜鳩；
點知原來係自己無啦啦話自表白然後又淆底，重要搵堆理由嚟打倒昨日的自己，
然後而家畀人屌多兩屌又乜撚嘢決定咗下次出手

淆底咪淆底囉，淆底都好正常啫
但淆完又要說服自己其實唔係淆，只不過係同夢遺大師一樣係性情中人啫，嗰下真係

算撚數啦
樓主中二得咁嚴重返屋企打丁唔好害人啦

直視暴之根源，別為義人傷悲

咁咪唔好表白 明知得個壞既結果
點解唔好好備戰 迎接他日勝利

mola mola

幫到盡, 你肯唱實得米

抵你死！

做乜撚嘢

表咩白 從來唔表白 慣左俾女溝

事情有突破性發展!!
原來當晚佢睇到我出呢個po
本身佢冇上連登 但係佢有fd上 cap左圖比佢睇，我唔知點解佢啲fd會知係佢

咁撚癲？

咁佢有咩表示

屌你老母講啲唔講啲 之後點？

仆街 之後呢?

講埋落去啦屌你

呃我唔到嘅
根本係電車男劇情

祝巴打有情人終成眷屬

咁仆街既d fd

咁點算

早兩晚我終於忍唔住打去同佢講我鍾意佢。
原本我都唔想係電話講，想出黎面對面講，但係我成個腦都係同佢出街既片段，好開心好

快啦屌你

打好晒先一次過copy過嚟啦屌

屌咪撚吊人癮啦

你開心都唔洗咁玩我地

繼續啦

好開心好舒服。
前晚我同佢whatsapp，內容大概係咁
: 我
: 佢
最得意係你啦
wa 好口花
淨係對你咋
信住先
你肯信我就得
信一陣啦
點解係一陣
唔可以咁易相信人
洗唔洗比啲信心你
點比
比我比信心你
點比你
可唔可以比個機會我
?
然後先就打左比佢表白

唔知做咩成日㩒錯左

下文呢

拖咁耐,呢個po既可信性已經下降勁多

一齊未

身為毒L的我好撚緊張
我一打去先講啲無聊野，咩做緊咩呀個啲 跟住我已經忍唔住，可唔可以比次機會我呀? :咩呀? 我好鍾意你呀，可唔可以同你係埋一齊呀 :點解係我? 我唔知呀，我淨係知同你一齊好開心好舒服呀!! :你好傻呀
然後下刪幾萬字啦，總之佢係接受左既
中間我同佢透露左有呢個po既存在，佢話其實我出街個晚已經知，嚇到我，佢話我好傻但係見到咁樣又好開心，佢話佢唔洗要啲咩，鍾意一個人可以好簡單，佢講完呢句我喊到講唔到野

祝幸福

完
本故事純屬虛構

我愈來愈覺得似睇緊故

係就加甜呀唔該

好甜呀屌

當晚表白後佢就開始返通宵，而家佢應該訓緊。因為返shift既關係，我地呢幾日都見唔到，我而家好掛住佢好想見到佢

我屌你老母咁好情調都唔去把握

要珍惜呀

當晚就好應該拖落去

識貨喎 聽呢首

恭喜晒巴打

恭喜哂

恭喜晒

恭喜哂！

個結局好出人意表

Gooooooooooooooooal!
終於大結局
追左700幾個po 等到頸都長

恭喜樓主

姐係得左?

樓主喺電話表左白

屌你老毛

好撚葡萄呀

留名等睇條女出到嚟唔認數

你個晚冇拖到.始終係一個遺憾
祝福

個女仔睇到樓主留個咁膠post，即刻分手